幫新紅基開脫無助義士脫罪

班打手教人係討論區吹新紅基未授權警犬進入就可助義士脫罪
sze sir單case 電腦直頭無擺證物房條法官照定罪

呢單係第一單有證據本土財團幫中共做事

要救義士唔係信班地產狗
而係係政治鬥爭中戰勝